平安夜～ 聖善夜～

萬暗中～ 光華射～

收嗲啦

早晨

照著聖母也照著bb～

妄想症（delusional disorders）又稱偏執性精神障礙，是一種嚴重的精神疾病。患者不能區分自己的想象和真實世界。妄想症的主要特點是存在妄想，患者堅信一些並不真實的事

請問你這樣說是甚麼意思呢？

多少慈祥
多少天真

邊間教會